德望女請入

大家諗唔諗住試下全校所有人既whatsapp/fb/ig/班group icon都集體換做下面張圖

推

p牌推唔到 大家幫手推下

佢地WhatsApp轉icon會breach禁制令? 話晒有真名加個人資料

如果呢d相大風吹唔小心痴晒落學校d牆/壁報到會唔會唔係幾好呢

成間學校癡佢地老豆個樣都幾正

千祈唔好咁做 心理陰影面對會好大㗎

推啦

唔係P牌既幫手推下PLZ

點解無乜人睇

繼續啊繼續啊繼續啊繼續到落實五大訴求煲底相見，唔可以比手足既血白流啊屌

全民同我早早早早早起，繼續無限三罷，癱瘓交通，攬炒經濟！

香港人已經退無可退！Neve forgive. Never forget.